{
  "id": "flashcard-english-4-unit-17",
  "title": "Tiếng Anh Lớp 4 - Unit 17",
  "subject": "english",
  "tags": [
    "grade4",
    "unit17",
    "vocab"
  ],
  "description": "Từ vựng Unit 17: HOW MUCH IS THE T-SHIRT?",
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Blouse",
      "answer": "Áo cánh",
      "speak": "blouse"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Dong",
      "answer": "Đồng (đơn vị tiền Việt)",
      "speak": "dong"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "How much",
      "answer": "Bao nhiêu",
      "speak": "how much"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Jacket",
      "answer": "Áo khoác",
      "speak": "jacket"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Jeans",
      "answer": "Quần jean, quần bò",
      "speak": "jeans"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Jumper",
      "answer": "Áo len chui đầu",
      "speak": "jumper"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Sandals",
      "answer": "Dép, xăng đan",
      "speak": "sandals"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Scarf",
      "answer": "Khăn quàng cổ",
      "speak": "scarf"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Shoes",
      "answer": "Giày",
      "speak": "shoes"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Skirt",
      "answer": "Cái váy",
      "speak": "skirt"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "Shirt",
      "answer": "Áo sơ mi",
      "speak": "shirt"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "T-shirt",
      "answer": "Áo thun, áo phông",
      "speak": "t-shirt"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "Trousers",
      "answer": "Quần tây, quần dài",
      "speak": "trousers"
    }
  ]
}